df.class модифицированный класс который позволяет сохранять в виде jar серверные моды которые подгружаются кристаликсом в процессе подключения к серверу, в основном в этих серверных модах иногда нужно разобрать чо там твориться, пихать этот класс в bypass.jar что б он заработал, при обновлении маппингов я могу этот класс и не трогать (мне лень)

В папке jars содержатся серверные моды кристаликса, они больше нужны для ведения лога гита, что б легче отслеживать изменения этих модов